[4月幾原邦彥新番]さらざんまい Sarazanmai 皿三昧

STAFF
監督：幾原 邦彦
チーフディレクター：武内 宣之
シリーズ構成：幾原 邦彦／内海 照子
キャラクター原案：ミギー
キャラクターデザイン・総作画監督：石川 佳代子
コンセプトデザイン：柴田 勝紀／松嶌 舞夢
美術監督：藤井 綾香 スタジオPablo
音楽：橋本 由香利
原作：イクニラッパー
制作：MAPPA／ラパントラック

CAST
矢逆 一稀：村瀬 歩
久慈 悠：内山 昂輝
陣内 燕太：堀江 瞬
ケッピ：諏訪部 順一
新星 玲央：宮野 真守
阿久津 真武：細谷 佳正

留個名先
幾鍾意回轉企鵝罐

聽朝睇

啱啱電視睇完第一集，好正

演出好精彩

今次幾原邦彥又玩乜

割痔瘡宣傳片

mappa霸權

ア係咪想講ana...

ア

欲望，連繫，祕密
暫時既三大重要字眼
幾原

幾原邦彥

我睇左啲乜撚嘢

生存戰略！

絕對!命運!默示錄!

要幾痴線先諗到

2019年版企鵝罐

あれ
睇完我嘅反應得: AAAAAAA AAAA AAAAAAAAAAAAAA AAAAA AAAAA

首ED同BGM都好正

アッー！

痴線架

幾正

今季神作決定

有冇BIG5?

未見

條女同男主都幾正

燕太一見面就被河童
好正

男豬好正

全程睇到O嘴

出晒先睇

做乜鳩

沙羅三昧
從未開始從未終結從未聯繫
佛偈咁

痴撚線
Btw 個ending 整得幾好

Yuno
一言定音
Carole & Tuesday

Mix好似都幾正

係咪我太蠢？睇唔明

呢套比百合熊同企鵝罐直白好多

沙羅好可愛

幾原啲作品就算去到最後一集都未必明哂

關鍵字好明顯
關鍵字之間個關係第一集都表現左出嚟
但係都係嗰4個字：幾原邦彥
係咪真係知佢做乜要睇落去先知

咩都講唔出
但會睇落去

套嘢真係傻撚咗
應該係我四月最想追嘅新番

唔明無咩所謂
睇之前d訪問都係叫你don’t think,feel
反思sns年代既作品

睇左呢 中哂毒

即刻衝去睇企鵝罐

播映前
兩個警察有個維持左一段時間既twitter
另外有前傳？外傳漫畫
考據恩物

吾妻沙羅係電子偶像定有真人的偶像
我而加有d慌

岩岩睇完回轉企鵝罐...中哂毒'
有冇巴打有齊op/ed/ost 可以開心share?
揾左成2粒鐘都搵唔到...

睇完Twitter覺得差佬無好結局咁
前傳hehe湊女好溫馨

可睇埋百合熊

日本有人考察到twitter差佬存在既時間同現實（2019）年唔同
佢地既時間有機會係o係過去

詳情可睇貼吧

痴撚線番，究竟追唔追好

睇完第一集，好癡線
但我鍾意

有冇巴打有啊?

youtube冇咩?

正呀! 幾原新作

你都入咗閘
有可能忍得住唔追咩

套套都有兼容卡
但你吹佢唔漲

見到triple H就想喊
結果三個人都係無得一齊上台

唔知講咩好

正 比D好唔開心既人睇都會即刻笑番
抑鬱病解藥

線索1>第1次男毛撬車, 沙羅(膚色好白)出現自拍
線索2>第2次男毛撬車, 男主(膚色偏暗)出現自拍

應該唔係視點唔同, 而係特登咁畫,
因為河童王子可以刪除時間
所以男主係ep1中斷左幾次片,
尤其1開始係王子都未出現,
男主跑跑下步就俾招牌車中再係自己床上醒返
有機會係穿越返過去, 目的唔清楚, 有機會係倒叙

線索3>男主有時會叫個電視姬做春(春河童)有時沙羅
線索4>男主同沙羅同手機同吊繩
線索5>男主可以變成沙羅把聲
線索6>男主同某人有唔可以分割/唔想分割既聯繫

相信男主同電視姬/沙羅/春, 係同1個人, 而唔係cosplay
完全同1個人, 而男主好可能係王子係未來send佢返去以前改變d野
同時洗走男主記憶, 所以男主好在意電視姬,
同時解釋藍毛撓車點時個沙羅唔係同1個人
聯繫=未來(真實)與過去(女裝)既自己,
尻子玉=欲望=女裝癖=與另1個自己既聯繫=自戀=沙羅既存在
男主之所以「今次1定要不擇手段守護聯繫」
因為係未來, 佢會因「成長/社會道德/etc」而放棄自己「尻子玉」
佢今次回到過去阻止沙羅消失
咁當然王子冇毛啦啦點解要幫男主, 可能因為沙羅既消失而引發災難
(例如所有人既欲望暴走or變晒無欲)
又可能未來王子經已瓜左柴, 而男主做左下1任國王,
所以要返去以前救世界etc

↑以回轉企鵝罐既劇情走向, 換做河童+改少少野, 成個世界reboot1次

好難講
企鵝開頭都好好笑....

其他位都ok
唯獨唔同意聯繫係表達緊自己同自己
最尾一幕表現三個關鍵字嘅矛盾點
欲望衍生秘密
秘密阻隔聯繫(男主發脾氣)/聯繫衝破秘密(皿三昧嘅意思)
同其他人聯繫嘅欲望(橙毛)
呢度聯繫嘅意思係指人與人之間嗰種

同埋話沙羅同男主係同一個人都有d怪
話膚色問題嗰幕係出自唔同時間點我都信
但係點解要用唔同膚色去分隔本身係同一個人但唔同時間點呢種表達手法

幾原嘅劇絕對唔係痴線咁簡單 通常係present緊一個大命題 值得繼續睇
反而要考慮嘅問題只係 每個星期追 定 完咗一次過追

睇幾原D野，乜都得
唯一唔可以既就係將佢D作品當做搞笑片睇

ep1中, 有兩次「尻子玉」都係由廢老口中講出
可能廢老自己見過河童, 更大可能係佢地本身就冇左「尻子玉」
即係社會既常識會使1個人失去尻子玉(欲望),
就會變到凡庸/無欲, 最終成為廢老, 人人1式1樣冇左自我, 同咸魚冇分別
咁呢度尻子玉=夢理/理想/激情, 並唔止係1時既興趣/特殊癖好咁單1

如果現實與河童世界係表裡關係...
王子話現實既人入左裡世界=活著既死人
但實際上, 表世界, 裡世界, 差唔多所有路人都係好單1/複製人咁
兩個世界非常相似, 似到可能根本係同1個世界行同1時間線, 分陰陽兩邊
表世界複製人=好多鏡頭都有d紙皮武士代表緊路人=凡傭/無欲既人
裡世界複製人=喪屍河童&喪屍河童手下, 喪屍=河童死後, 會追求(生前)欲望, 其實只係後悔丟棄尻子玉or被社會迫害而放棄, 死左先黎後悔, 代表遺憾既人, 而喪屍手下只係d比喪屍少1d怨念既存在, 生前做慣奴隸死後1樣

唔知幾原點玩
但係尻子玉呢個字眼係原於日本河童傳說
而尻子玉都必然會同河童扯上關係
所以尻子玉會自己消失將河童因素排除我覺得唔似

如果尻子玉代表夢想理想，主角方某程度上係反派
而且留意下3個人比王子偷左尻子玉之後個反應
同你所講冇左自我無欲無求係有衝突
不過根據日本傳說比河童偷左尻子玉的確係會變成廢柴

至於堆紙片人，一貫幾原演出手法，我覺得你諗多左

開發三味

睇錯做三味

係

覺得真正沙羅係曾經存在過

佢youtube首歌都顯示出

今集最尾個度

最後變女人?

玩返少女革命

其實第一集好多位都feel到

好癲呀套野
仲有ed越聽越正

區區偷吻
冇野勁過少革既蘆筍夾蛋三文治

係
第一集都有伏筆
燕太箱入面的野係送比一稀的禮物
仲有OP入面燕太對應的人係一稀

一開始諗點解成套野得男人咁＿＿＿
之後覺得百合熊成套都係女人，冇乜特別
然後…慾望

停唔到係咁reloop(要日本IP)

有冇人覺得似唱k小魚仙

仲係唔明咩事...除左d關係出出地

都算有個明確的目標啦
收集5個銀碟去實現願望
三個主角既願望(慾望)都大概清楚
係警察嗰度唔太明
但覺得睇幾原作品，唔明先係常態

村瀬歩話第6集有好大爆點
咁之後幾集都好可能係同今集差唔多玩法
直到第6集收到曬5個銀皿

今集戰鬥畫面跳得太急幾明顯唔連貫
雖然之前少女革命某d集數都有類似問題

呀哥弟控到咁, 個細佬可能又有絕症?
如是者去到最尾可能1句「呢d野我1早都知」知道呀哥為佢而做過既事

抽心劍動作係一對仔做真係

細佬電話有水瀨 好似d喪屍咁好驚
扯心果幕好有少女革命feel
差佬線應該好撚慘 佢地個句同欲望有聯繫先有未來?係伏線？
到宜家都唔知河童係咪好人 水瀨同河童都有問題咁

嘩屌

(殘體慎入)

有齊曬ost，oped碟

今次互食蘆筍

同企鵝罐一樣睇唔明但係又好想追落去
今季剩係睇呢套

今次主線明確好多

日本出左小說上集

有人話真武今集比鈴央抽出嚟個心臟係機械心臟嚟

btw如果講小說劇情[member][ /member]4下會好d
同漫改動畫一樣道理

4眼警個心雖然係正中間比較少有,
但發晒光咁有粒光球咁既effect係度
會唔會係佢尻子玉生左係心度?
or尻子玉有好多種, 佢係心子玉?

岩岩睇完第一集我究竟睇撚左d咩

ok
不過除左第一行，之後果幾行唔係劇情
只係推測

最後BL

應該唔會
尻子玉係引用河童日本怪談設定
應該唔會亂改
如果尻子玉係代表慾望
心臟應該會有其他意思

咬文嚼字一下
青蛙王子同BL警察都係講欲望「抽取」(雖然對象結果好唔同)
但係青蛙王子段兼用卡係寫尻子玉「搾取」
BL警察首歌都係唱「搾取」

最後原來呢套野hehe黎

或者可以理解做水瀨同河童慾望榨取嘅方式唔同？
河童係抽尻子玉，水瀨係抽心臟(個標誌就係心形)

河童除左係引用傳統怪談，仲有係玩緊芥川本《河童》
水瀬係河童假想敵，河童覺得被叫做青蛙係侮辱
都係出自芥川d情節

仲有諗起上面講唔同膚色但同一個人，芥川個描述河童特徵係因環境而改變膚色嘅生物

傷殘的

男

女

上面：
下面：

企鵝罐一開頭最癡線果個原來係最正常

留住名先
遲下再睇

燕太
唔好咁痴線啦好嗎

ho gay ar diu

首ed太正了

成日聽人講偷牧童笛, 估唔到真係有(←係呢套入面)

之前睇強國微博，有人第一話已經睇得出

攞件衫索果陣，我大大聲笑左出黎

d大陸佬真係汁都睇埋

真係估中左細佬行唔到
開始有D驚傳說中既神之第六集會係細佬變僵屍

燕太鐘意佢自己ff果個一稀
一稀用自己方法令春河開心但現實唔點傾偈
話就話佢地都好珍惜好愛某個人
但某程度都幾自私
唔知久慈係咪又係咁

扮女人果下真係好勁

睇左一集。。。

細佬=陽毬?
全部都係細佬既夢嚟?

幾有趣
每集ed之後個爆點基本上都係d上一集已經做曬暗示
可以預估到嘅嘢嚟

最尾睇到R頭

頭三集笑撚死
第四集開始應該唔會笑得出

好想快D睇下一集
今集連綁架都未開始就完咗

呢刻感覺其實係點

Super gay

你想試下？

幻想：

現實：

Wifi標記下面都有ア
應該係代表アンテナ 天線

Sara: Sarazanmai, the fifth dish
Kazuki: These herbs/veggies are no good
Tooi: That’s right. I was also thinking their time has come
Kazuki: Let’s dispose them. Where would be good?
Tooi: Okay, lets bury them in this hole
Sara: The sound of burying, thunk thunk thunk
Kazuki: Huh, something’s coming out!?
Enta: Stop! This spot is for cucumbers!
淫亂到呢...

Toi: I caught a cold, so I'm out.
Enta: Okay!
Enta: Kazuki, I guess we just have to go by ourselves!
Enta: ヾ(・ω・)？
Enta: ヾ(・ω・)？？
Kazuki: I'm not a very good singer, but... we can go after school today.
Enta: Yay! After school it is!

Enta: We had a lot of fun today!
Kazuki: We really did, I wish you could've joined us Kuji
Enta: Kazuki singing Soiya (background text: Kawausoiya)
Enta: Kazuki singing Kappa (background text: Afterschool Kappa)

Toi: Sounds like you got really into it even though you were complaining about how you're not a good singer.
Enta: Our setlist today
Toi: You guys did Soiya way too much.
Kazuki: Well I had to put on my Sara costume to sing Kappa, so
Toi: You really didn't have to.

Kazuki: Soiya!
Enta: Soiya!
Kazuki: ヾ(・ω・)？
Enta: ヾ(・ω・)？？
Toi: I'm not doing it.

望唔清個song list
不過感謝搬運

依套真係好痴線d 畫又畫得好靚～邊到有多dwallpaper 可以down,想拎黎做頭像

如果喺香港見到有人咁樣你會點做

食集真係好gay~

日本D 音樂stream service有得聽一兩隻HHH碟

終於開始入正題
カズちゃん

一稀好撚慘但我又覺悠無講錯
差佬條線終於郁啦 雖則我一d都唔明
明明spinoff咁開心

都仲係未解釋到點解一稀會用埋呢d方式同細佬連繫
而且好似佢咁講同家人連繫嘅問題係出自自己身上
用希望之皿先實現到連繫都唔合理

至於個衰老母

懲罰自己同唔想再傷到細佬掛
佢想補償細佬但又無面對住佢
雖則佢揀既方法好傻
仲要波都唔踢

補償手法太極端
而且做嘅嘢都唔見得可以拉近同春河嘅連繫
加上問題本第就係出自一稀個人心理因素
比佢實現到願望醫番春河甚至時間回溯係咪代表可以擺脫心理陰影？我都有保留

但佢無諗住拉近同春河連繫
我理解係佢宜家既家庭俾左好多幸福佢
佢覺得自己為左同親生老母有連繫害左細佬所以認為唔值得享受呢份家庭溫暖同埋唔想再傷到細佬 直接將自己身邊所有野推開
同春河既連繫可能係唔捨得切割同贖罪
佢愛細佬但因為罪疚感就推開左佢
用sara身份繼續同細佬有聯繫
只係有已經好滿足
所以佢羨慕悠同呀哥咁close

醫返春河唔係為左擺脫心理陰影而係想佢行得走得

一稀咁行絕對唔明智
但主角三個個個都行差踏錯過
燕太痴漢悠賣大麻
悠係三個入面叫正路d

基佬舞可唔可以飛

其實三個都唔正常
悠仲偷貓綁架

咁正
每個禮拜都要loop幾次先滿足

基佬舞，屎眼變身同變返人先係每集重點wo

前半笑到仆街 沙羅好可愛
後半

用文青既心態就會明
春河既事故冇人責怪一稀
令到一稀心入面覺得對春河有所虧欠
唔配成為春河既家人
所以一稀只會諗如何付出更多，而唔係從春河獲得乜野
有波都唔踢，其實都係唔想傷咗腳既細路對踢波有幻想
一稀冇面目用自己既身份同春河連繫，所以真人對細路比較冷淡
然後再用沙羅既假身份去產生假連繫，因為沒有連繫，就無法補償

以一稀而家既心境，佢令到希望之皿之後
應該會醫返細路隻腳，然後聯絡衰老母離開
咁樣睇，一稀想要既唔係連繫，反而係斷絕連繫

同親生啊媽既聯繫

好似你地咁講嘅話，第一集個標題就好不可思議

心態係會轉變
暫時我會理解為一稀響久慈既秘密中
意識到自己只係為咗自己內心好過ｄ而付出
所以佢先會響上一集放棄銀之皿
同時話自己好憎春河，今集又話好羨慕久慈

一稀內心係想要連繫，但愧疚感令佢拎到希望之皿都唔會達成連繫
所以我會話，如果而家一稀拎到希望之皿，佢會做既係斷絕連繫
隨住劇情既發展，一稀再一步改變心態

到宜家我都未好分到一稀同燕太係欲望定愛
悠 - 呢個應該愛 無懸念
一稀 - 睇得出佢愛細佬 但有贖罪因素入面同埋用錯方法傷到細佬 同埋想連繫又算唔算欲望？
燕太 - 痴漢式暗戀 俾人無視但繼續係一稀身邊支持佢 之前直情叫悠俾隻碟一稀
睇落係欲望但話佢唔係愛又唔係 未睇到佢只想滿足自己而幫一稀

燕太個聯繫最弱 做咩都無回應咁濟
仲要一稀同個新黎個聯繫仲強d
如果佢既暗戀失控就變成單純欲望會出事
宜家對佢描寫咁少所以我覺得之後一定會

畫風特變

原來基佬警察有出漫畫

今集睇到眼濕濕
春河真係好愛カズちゃん
越睇越中意基佬警察同久慈
btw睇到最尾開始覺得隻河童先係反派

玲央真武
下集就知佢地過去
做咩好地地人類都走去打仗
定佢地都係otter 但好似sara咁可以自由變身

果然係迴轉河童罐
btw今集意境好好，雖然都係吹大左d

一樣有小孩粉碎機

神作

好撚驚幾原之後會點玩落去
唔敢睇

我想問百合熊係咩………少女革命嗎？

百合熊風暴係幾原另一套作品
應該一google就會見到

幾原真係對教育制度好有意見

亞洲教育制度的確好多都有d疚病

玲央座城好明顯俾水瀨入侵&破壞, 咁佢地應該唔係水瀨
水瀨之所以佔領座城, 可能為左利用個司法機關黎收割[欲望]
就好似而家d軍隊&法律淪為當權者謀利既工具1樣
眼鏡死左, 水瀨開出條件救眼鏡, 要玲央幫水瀨做野收集[欲望]
跑夠數就幫眼鏡復活, or送粒[心]俾眼鏡等佢可以復活
所以玲央先話眼鏡冇[心], 而且1直強調想要[欲望]
黑警2人組, 可能淨係只有玲央1個做野, 眼鏡從來都唔存在
玲央幫帝國打工只係為左復活眼鏡, 但而家河童王未死
佢有第d方法救眼鏡, 咁可能隨時做25起帝國(殺眼鏡凶手)飛腳

另外有資料話玲央係沙羅個養父?! 河童國俾人滅國除左死剩自己
仲有沙羅未死, 如果河童王死左, 沙羅應該最有資格繼位國王
即係沙羅可以製作[希望之皿], 如是者玲央黎緊可能會殺死國王

河童同水瀨打仗果陣凌雲閣仲係度
件軍服好似係20世紀頭既警察制服
如果中間無咩time jump
啫係佢地跑數跑左成個世紀咁濟
我估係翻生左但翻生版既真武係要靠欲望先續到命
佢地唔幫帝國做野就拎唔到欲望
玲央幫佢唔到因為佢對真武應該係愛

仲有沙羅果個每日自拍.....原來係殺人預告

今集換命果段係咪講緊用一稀比keppi吸走果粒尻子玉去換春河返黎
但如果咁做比盡都係做一世河童，又何來冇晒聯繫

變河童就應該暫時無左啫
永遠無左尻子玉你就好似無存在過
好似d kappa zombie咁俾人打完之後係張相消失
帝國咪有個野去睇係欲望定愛既
欲望佢地用libido
仲有個野叫kuro keppi system
其實所有野都係河童王子嘔果舊黑色野搞出黎？

有冇人有睇基佬警察套外傳漫畫？沙羅好似係基佬警察嘅養女嚟

補圖

其實睇第一集有諗過點解同班同學唔係d白色圓圈人

比樓上巴打估中咗暴走了
心痛久慈同基佬警察
基佬線好虐
btw新基佬舞

燕太病驕

我入嚟先見到呢個留言

原來成套唯一唔搞gay係青蛙王子

燕太咁快就出事
但佢暴走之後更加鐘意個角色 可能夠真實
唔知佢下一步會做乜 好期待
一稀同久慈應該一早識？
呢兩集係咁影住條腳繩 下集有細路一稀
同埋仲有燕太撞到著緊草俾差佬追緊既久慈呀哥
如果d銀碟係身佢就仆街

差佬線好狠
隻水瀨喺真武整人形燒果陣仲要扮玲央
搞咁多裝多舊野係身只係想同玲央坐低食飯 但玲央唔信佢
我估真武一直都鐘意玲央 玲央應該都鐘意佢但到真武死都無留意到
可能玲央發現呢個真武係真野就係佢地再死既時候

燕太痴少日得唔得

最後果句勁有機

某站下左架

都捱左咁多集
呢套d內容對支那尺度嚟講唔算好意外

基佬舞啲歌好洗腦

似痴漢多啲

但咁就唔明點解真武會用一個玲央唔會想見到既表情黎望佢 令佢覺得而家既真武係假既.... 想聯繫喺一齊但就完全否定而家既真武

Btw 屌 成套都gay片黎...上次百合
今次gay 下次會唔會全部黑人...

悠啊
原來悠先係真愛
最過份嘅唔係燕太背叛咗佢地，而係カズちゃん

對幾原黎講小兒科啦
少女革命就有齊異性戀 同性戀 亂倫 黑肉

屌你老母我寧願果下係燕太FF
No offense我真係鐘意一稀唔落
我睇完除左覺得燕太慘就係覺得呢個人唔值你咁做
感覺上久慈仲識關心燕太
咁當然久慈實在太聖人無得直接比
可能要真武死多次玲央先醒

家下B站無左呢套你地去邊到睇

電視睇

我見都仲係第7集 B站本身就係貪佢出得快
呢套好難忍

尋晚電視睇完第8集已經等唔到下個星期

可能有劇透

得4皿
上集嗰隻去左邊

睇完呢集真係對燕太好感UP到成套最中意既角色
一稀本身睇到佢偷人貓就唔多中意 今集直頭過份打埋人
佢之前唔係知燕太係中意佢架咩 個陣以為佢扮傻點知家下睇真係唔知咁
見到悠講句野仲以為佢會有咩反應 點知咩都無好想快啲到下星期

我都唔知佢真唔知定假唔知
偏向真唔知因為佢只係會理佢想理既人
e.g. 春河、久慈
會為左佢地咩都做 其他野唔會理
或者將燕太既聯繫理所當然
好似久慈咁講到無左聯繫先知自己有聯繫過
打人我理解但我接受唔到絕交
睇左八集都唔覺佢有當燕太係朋友 燕太同春河仲親過同佢
久慈果段單純真係唔記得
佢以為佢地第一次係車場見
我諗都係可能話佢記憶俾人改過/童年陰影
不過劇情點扭我都唔會鐘意一稀
就算知佢係內疚 春河果度已經麻麻地佢

一直都無更新，頂唔順走左去睇英肉

一稀性格好扭曲
根本冇當過燕太久慈係朋友
對佢黎講燕太同久慈一啲都唔重要
連久慈個電話號碼都冇save落電話
佢睇落好似為久慈件事好嬲咁 嬲到要打燕太
但其實根本冇放過久慈係心裡面
就好似啲左膠賴係大義凜然咁
都只係做緊表面野
到最後失去左燕太先識要珍惜

我以為要著草所以久慈換左電話號碼
無當朋友/理所當然我都係覺得只係用喺燕太身上
睇得出一稀係對久慈係特別關心 唔係都唔會話讓銀皿俾佢
唔知聯繫對佢係咩概念 次次都射meh界
口講話聯繫聯繫但咩係聯繫都唔知
似出左事先補飛咁
久慈同燕太反而可以正正常常溝通
燕太由妒忌到破壞進化到識問久慈你咁樣開心咩同替佢不值
佢係痴漢睇落又唔夠其他兩個咁吸引但最少夠人性同有成長
久慈除左太痴阿哥基本上都聖人mode
一稀係錫細佬 但其他野都好似好扭曲
今集之後又返去起點
悠唔喺淺草、一稀內疚又想自我犧牲、燕太係身邊守護一稀

由前半細佬件事都覺得一稀口講嘅「連繫」係好奇怪
怪到根本唔可以用正常邏輯去諗
情況有d似企鵝罐入面嗰幾個扭曲的愛咁

真係集集都新奇有趣
幾原

電話果度應該唔係悠換咗號碼
悠打俾一稀之前打過俾燕太 當時係有顯示悠個名
但係之後打俾一稀果陣係「未登錄著信」
加上一稀一直都唔記得細個同悠見過的事
令到佢的行為好矛盾
明明一稀係緊張悠到可以放棄銀皿 會為佢離開而喊 亦不惜郁手打朋友
希望黎緊會解釋呢點

以為同阿哥離開左淺草所以轉號碼
燕太果幕阿哥仲係度所以咪未轉
雖然一稀會做任何野保護佢重視既聯繫但佢根本唔明咩係聯繫 下下極端approach
原因大抵係童年陰影 覺得自己唔值有聯繫之類
童年相遇我覺得單純一稀唔記得同想帶出你無左聯繫先意識到你聯繫過
下集就會自自然然諗起同燕太同久慈玩過既回憶 然後發現自己無晒聯繫 好似第一集咁講d聯繫好化學好容易斷
腳繩意義應該唔只話你聽一稀久慈一早識
久慈一早俾左腳繩一稀 中間俾一稀丟左 靠春河同燕太keep住 燕太俾返一稀 久慈再見到先諗起
我諗代表佢地既關係同佢地點看待關係掛

gay

已經無限loop緊隻ost

第9集睇到好心酸
一稀身邊真係太多愛
悠同基佬線好虐
最尾先來放一大個催淚彈好咩

Reboot個世界咪唔洗爭碟囉
我都覺得愛同欲望係無抵觸 唔明點解強行拆件上
到底差佬有咩特別佢地咁玩鳩佢兩個？
有愛有欲望係埋一齊唔得既
黑色keppi快d返屋企啦我覺得呢壇野係佢搞出黎

有冇link睇到熟肉

應該未有咁快動漫花園有未

Google搵到09英文字幕版

btw 開始投入唔到, 但冇乜feel

聽著ost先

啊哥都係個圓裡面

有時唔多中意幾原呢樣野 明明個邊劇情咁認真
一開始又玩隻河童碎左又合返既劇情
大起大落 阿哥開槍殺佢個手下個到我都可以接受
最後個到瘋狂回憶殺好過份春河真係好正

期望太高
劇情對「連繫」呢個主題表達同舉嘅例子多到已經唔似一套一季番，但睇嘅過程又唔會覺得好急好趕，已經有一定劇本水準
但係對比佢之前幾套藝術美感係低左好多

CLS劇情

之前果d唯美感重
可能因為多女性角色
唔會玩尻子玉

估唔到MAMO都要唱個首歌
眞武啊啊啊啊啊啊啊

我覺得未必關主題事
而家諗番起可能之前幾套藝術風同抽象掛左鈎
d人覺得太難入口
今次相對走大眾化之下嘅一種妥協

聽番似曾相識嘅BGM

眞武玲央
悠其實真係好唔捨得一稀同燕太
可以重新開始實在太好

睇哂都係唔明

最終話兩首歌mix埋
好正

逆回收返咁多集標題都好正
眞武同玲央兩個人就是さらざんまい

最後一集演出質素返番去之前幾套咁
整體都好滿意，係唯獨一稀呢個角色唔多討好

劇透